有冇人分享下難食嘅黃店

JK Brother’s

火鍋本身好難難食
但佢個湯底伏
搞到咩都難食
唯一可取嘅就係海鮮新鮮

另外 發覺食過十間黃店七間都難食
唔知係口味定運氣嘅問題
但點都會支持下黃店嘅

有冇人分享下
就算難食都當去試下嘅難食都好

屯門龍拉麵，未撚食過咁難食既拉麵

根本好多店唔話自己係黃就比狗都唔食

旺角 mini Friday 難食到仆街 比屎人食仲要貴

真

之前因為太難食
我同個fd話佢係咪本身難食冇生意
先要用黃去做賣點

但算啦 佢肯將自己label係黃都好

開係cctoy實比人屌到飛起

慢煮工業一定上榜，等個幾鐘先上都算 仲要難食到仆街

台站，食完會懷疑自己點解唔行過幾步幫襯程班長

唔係要佢好好食 但有啲難食到咁

好似做黃絲就一定要食屎咁

仲有 呢個人推薦嘅都大部分難食 屌

一間難食可以食其他黃店

龍門

旺角嗰間阿來
可能係我本身麻麻地東南亞食物

CWB 不串不散
狗也不屌

火炭伙食工業 又貴又細份仲要難食

上水好多

龍門一開頭 6 7月時都仲可以
但之下就開始麻麻

問心講 早餐係可以野 其他時間就

佢有好多post都收錢

屌
其實佢好新假期咁款

真係咁耐都未食過難食黃店
食親都起碼叫正常

食過幾間唔算難食 不過好撚貴

啲插畫都好柒

個海鮮飯好撚難食服務態度又差

所以我會睇埋食評 就算黃但難食我都唔會去
唔係掛個名黃就大哂

btw你真係catgirl定點

平貴嘅嘢個人選擇嚟㗎姐，畀得起 覺得值嘅，咪去幫襯
但作為食店，難食就唔得啦，黃唔等於可以難食

酒肉朋友

咁耐先中過一次伏

我嗰日weekend 去，食到戇鳩鳩 個飯又冧
最後隔籬李圓圓買咗杯珍珠奶茶塞飽就算

有間沾麵伏伏地

龍門冰室
其實真係幾難食下

石門果間船仔⋯難食到嘔

食親都唔錯未至於難食
難飲就御茶啦

未示威前食過登龍街果間

評語係：餵狗都唔食

個焗豬排飯，仲衰撚過買急凍叮黎食果啲，未食過咁撚難食

但吹佢唔漲，果時都有示威之前佢都好好生意

好食左dd

吃貨⋯⋯

真係難食
蛋餅同鹽酥雞勁乾
蔥油拌麵完全唔知食緊咩 個口感一pat咁

攞過獎㗎喎好似

觀塘小時光

加藤屋，牛肉又霉，飯又煲唔熟，好多生米，又等得耐

收錢㗎

大把都唔好食

渣哥
人生第一間黃店
冇味 份量少 貴

佢蛋餅都唔係台灣過種黎既 係用墨西哥卷過隻餅 勁難食

荃灣咖啡灣

咁撚過份
完全唔同嘢嚟架喎

尖沙咀元祖沾麵
食完即刻喉嚨痛 仲要漏單

我都想講
Book咗八點食 九點先入到去
一入到去就見到班MK係open Kitchen帶住手套玩食物-.-
味道我覺得ok,係份量偏小
食左一次比我印象麻麻唔想再去
一黎冇準時比枱我 二黎咁唔好彩比我見到佢地玩食物
唔知佢個定位想點 玩慢煮之餘成個場嘅氣氛又有啲似清吧 咁點解我唔直接去soho啲又黃又正嘅bar?

收皮啦佢
本身畫別別豬起家 紅撚左就整左呢個麻甩祖插畫 轉做Kol 都戇鳩鳩 初頭仲話會keep住更新別別豬屌

青衣
幸運小食
成日比錯野,收錯錢
黃又點10次有5次錯,點撚樣食姐

同埋食完就好想飲水.應該味精重

水門雞啲飯 佢餸ok 但佢煲啲飯真係好難食

我覺得似春卷皮
排骨肉燥飯係俾三粒排骨仲要無咩味...

龍門冰室
食隔離麵尊好過

下 我覺得好食喎

台灣好多餐廳都係用現成餅皮，不過Tortilla真係另一樣嘢嚟

而家好食咗
只要你知到邊幾個餐特別伏唔好嗌
就無問題

呢間見住佢開 開頭味道ok 但無貼label
後期先貼哂海報 但勁難食

未食過點難食法

大埔人食開大埔黃店 大部分都好食 小部分叫正常 但無難食嘅

101肉燥
好撚難食

應該全部menu 無乜係推介
飯送比例唔岩
飯唔好食
蛋餅最伏

屌 我有一次跟佢食一間伏撚到喊

鳳鳴居
啲雞完全冇雞味 得個滑
米線岩岩上枱都可以淋撚到仆街

開餐 Dine Inn

光榮
食左佢個常餐伏到
我都唔明點解香港d 茶記唔可以俾多d 沙嗲獎

荷蘭正
d 啤酒同小食都好食

Dose
何蘭正
搭單一問公利真料竹蔗水係黃定藍

慢煮叉燒配炸饅頭
屌你老母同樣係慢煮 好食過慢煮工業n倍不過兩間價錢差咁遠比較黎冇乜意思

其實佢啲po出得算密下 介紹嘅好多都係比較肥膩嘅食物 咁食法會唔會三高變肥婆
定本身已經係肥婆又懶得打扮所以先叫自己麻甩女子？
Sor我都知我有啲mean 如果條友睇到呢個po 咁我都會多謝佢咁身體力行介紹咁多黃店嘅
呢4間係我自己食過 除咗章魚燒果間所有嘢都難食到屎一樣之外 其他ok嘅

龍門
光榮
別天神
豚道樂
阿貓地攤
日常料理

屌 見你咁cap我都要post出黎
我食過下底果間
嗌左All day breakfast 同三文魚意粉加野飲
成餐飯最正常係個炒蛋

Btw 希雲街既peek a poke 同蕃茄仔係好食好撚多

好可憐....我明

元祖沾麵

其實覺得佢似有收錢做廣告
間間都讚

做廣告都唔緊要
你誠實少少啦 屌
係咪想令人期望太高 覺得難食時就博人屌得佢屌得大力d

呢條友間間都話好食，中過幾次伏unfollow咗佢

隔籬日本野都唔錯

難食就真係冇試過
期望過高既就有
渣哥： 上次去食tea 碗牛肉飯係好大兜 但係冇咩味，得個份量多
灣仔和平燒味飯： 特登山長水遠去試，貴，而且冇驚喜，燒肉仲係凍既

漏左呢間閪嘢 未食過咁柒難食嘅魚生飯
前幾日太餓求其入左去食晏 叫五款魚生 三文魚 燒三文 油甘 三文魚籽同吞拿魚容 加壽司飯底
佢寫明每款兩片唔緊要 佢老味啲魚生仲薄過爭鮮
一 定 冇 圖 中 咁 厚 飯好酸 酸到唔似壽司飯

食開屎你話我講嘢刻薄都係咁話
普普通通都要格硬揾啲嘢黎讚

朗豪坊lab 10
話就話係放題，但張枱同個爐係細到放唔哂啲野食搞到淨係食到一轉，啲肉係un過啊婆啲皮，啲海鮮係臭嘅，重點係啲侍應態度串撚過Brian叉，未試過食到咁燥底

Btw AlldayBreakfast 都唔好食真係摺得
不過我想知點唔好食法？煙肉牛角包呢全部都係現成嘢 煎熟同焗翻熱就得

小伊甸

食過一次寧願食真台客算
啲味道完全唔係嗰回事

留言話難食會del comment

好垃圾好難食 俾左個多錢foodie寫鱔稿

觀塘兩間台灣野
小時光 小伊甸
都係行遠少少食阿元來了

成條希雲街啲黃店都好撚好食

真心除咗我幅圖嗰間 no唔知乜春
真係唔係一般嘅難食

成個碟底都係油
煙肉應該係用百佳牌？
個牛角包冇記錯應該凍既！

呢間聽過劣評，之前經過見到個價錢都覺得怪怪地，好似$58一個意粉就冇行入去

對面felice 同r&c我覺得好好食

同意，一碗牛肉麵加杯珍珠奶茶已經要成舊水，掠水到一個點

旺角 ocio
薩利亞嘅質素收西餐價錢
食到懷疑人生

覺得佢唔係難食
但食物質素對唔住個價錢
仲要個位真係幾偏遠下
但佢用埋黎做初選票站應該黃到金

牛角包凍呢樣嘢真係過分咗啲
百佳牌煙肉至少都係真煙肉 ？出面好多茶餐廳都係用合成煙肉

屌，好撚認同
d插畫又柒，已unfollow

應該係冰鮮雞黎
醉雞湯得個甜字

快餐都麻麻

估下我呢兜咩黎

真係超級難食，啲海鮮真係覺得好嘔心
個兜薯條都唔知擺咗幾耐，凍冰冰又淋晒
落單等咗勁耐都未有牛肉，然後要追幾次單，三個人佢夠膽死黎4塊肉比我

勁多food blogger讚呢間好食，然後OpenRice有勁多like，中晒伏

梅菜肉餅？

佢真㗎 catgirl youtube Q&A 澄清左

咖哩牛腩....

龍門 記得個時未有社會運動 一星期去金馬倫道果間食二三次早餐 早餐選擇算多 味道ok啦 果時紅磡仲響佢隔離 仲記得有三蚊現金券 但愈旺愈難食 尤其d飲品 非常唔掂

Dose

確實我覺得佢個奄列同雪菜肉絲ok

荃灣果間食過幾次啲雪菜肉絲多到唔駛錢咁

啲菜好特別好似唔係用長時間醃製嗰啲

黃金雞幫襯過2次雞都唔熟又無味

佢menu係話肉鬆蛋捲餅
應該真係蛋+捲餅

笑出聲點睇都唔似

認真有啲似肚瀉物

點食呀屌

呢啲真係好撚矛盾
黃店嚟 又唔好意思嗌佢換/屌出聲
硬住頭皮食又好撚惡哽
開post講又話你分化/唱衰

如果係固體
肉餅撈到咁 我食得落
但原來係液體嘅咖哩牛腩
即刻聯想到屙爛
仲要光榮會將食材放喺廁所
兩樣嘢link埋 好想嘔

d牛腩仲要有少少乾+少少酸味，好明顯feel到係擺過夜or 好長一段時間

雪菜勁撚難食
似食甜嘅西芹

Tortilla一煎就會硬，蛋餅皮就應該要軟，佢其實應該買蔥抓餅皮

不過算啦，間嘢真係好難食，隔離程班長咪幾好

冇叫換？

黃金雞你試下食個蜜糖雞排飯，完勝個海南雞飯

泰cool 原本仲有銀針粉但等撚咗成個鐘都未到，到咗之後淨係食咗一半嗰啲銀針粉好似攞咗一袋砂糖好撚甜,跟住舊雞好似啱啱喺雪櫃攞出嚟咁仲要有毛,菜包淨係得個辣，啲肉就瘋狂出水

見到啲汁一嚿嚿咁癡埋就知煮咗好多日
少少乾會唔會係佢返叮過

算啦，求其食幾啖走人算（係茶餐廳食咖哩，同埋牛腩都預左）
不過杯凍奶茶係ok既

我又唔覺難食... 普通啦... 係以果區黎講偏貴 60 蚊一個牛肉麪 加杯凍飲好似加8 蚊... 港鳥遊客區價錢

不過佢入面個人像係堅勁既

觀塘小時光真係好難食
支持左幾次，真係頂唔順，塊雞扒仲要生既，希望可以改善下

btw上次食紅磡龍門，食物質素已改善
唔知講龍門個d係咪五毛啦下
當初日日咁多客，食得差左都正常啦
依家老闆專注改善番食物質素，有目共睹

呢條友sell自己黃r followers，
但又接啲藍到黑既廣告鱔稿，
人地comment提佢係藍店、叫佢del po，
就熄埋個留言、block9人，
之後就冇撚再follow過條柒頭

啲咖哩係有啲嘢
唔撚明點樣spin到"檸檬汁"醃肉
個個話雞扒酸
但我上次係咖哩豬
而且照計用特別方法醃
舊肉又鬆又淋至係
但豬扒韌到香口膠咁
不過佢咁講我咁聽
都廢撚事拗

我係臨收鋪去買
可能盤咖哩由朝擺到黑

好恐怖之前嗌過告急話完全冇生意
本身重諗住幫襯下 嚇撚死

手足真係打死都唔好去呢間,本身原本見佢有yell card順便過去食,點知佢仲衰過龍門

觀塘店？

係

觀塘果間真係麻麻
唔知將軍澳會唔會好啲

我個friend食過佢話其實差唔多但冇觀塘咁惡劣

但最近去一次TST個間，嗌左杯咖啡都幾好飲
冰溶都冇話淡到奶水咁款
因為個人所有嘢飲基本上走甜，
好易飲得出一杯嘢似唔似屎水

以前試過好㕵個陣去係唔好食，炸嘢過硬，價又唔抵
個飯得個兩滴鹹嘅汁真係劣食feel，茶又澀
可能最近個次去比較靜，得半個場上下，
所以啲嘢食嘢飲都控制得比較好
大概50蚊都係50蚊嘅水平，普通茶記咁啦
想去試最近個新menu係咪伏

水飯饄
之前見佢有青咖哩牛肉飯啊，諗住會幾好食
點知啲汁個味好怪
以為炒飯實冇死，但個味又好淡
食多幾啖就唔想食，檸茶又唔夠甜
次次都中伏，但次次都有種下次會更好嘅感覺
於是有一排長時間折磨緊自己個胃

麵尊都伏伏地

屌 臭渠到撈上黎？

以前好好食咖！

一生懸麵
見人ig係咁po呢間所以上個禮拜第一次去食
咁嘅價錢但質素好一般

難食都唔緊要
大把黃店真係貴撚到喊
一個牛肉飯都賣50幾60蚊 仲未計外賣加一
又貴又難食先伏

佢啲畫同大大小妹一樣for港女睇

呢個價錢佢算中規中舉啦 但都未算伏
至少一定好過元祖先

同價位黃店我會推薦台風 熊拉麵

口水雞ok嘅

現實食食埋埋咁多嘢都唔知係咪肥閪黎

普通 不過凍啡好撚難飲

開名啦加膝屋牛肉飯先30蚊 晚市仲要-8$
渣哥就好撚貴 未食過 寧願食m記捐番40蚊出去

加藤屋我真係覺得個飯對得住個價錢有多
但係我身邊啲人話好難食
渣哥食過 魚蛋撈麵26蚊算叫做幾值 份量唔少

黃店咪一向難食架啦

時間我果次又唔洗等好耐
慢煮你會預期塊肉好多汁 但係塊肉乾到顛

慢煮嘛

食過一次咁大把
杯凍奶茶難飲到仆街

台風好難食
唔知係咪個湯底

問邊間好食唔好咩
問邊間難食一陣啲五毛/競爭對手又玩互相抹黑

現實可能根本無食過就亂推薦
臭閪

係，同埋係度講做乜
去間黃店fb講番俾人知好過啦

下我覺得台風超好食
會飲晒碗湯
可能口味唔同

熊拉麵我麻麻地佢個湯底
個人最好食係日式叉燒飯
以前次次晚市去都賣清
唯有淨係食麵

西九龍中心間水門雞飯 好耐之前去過
青檸梳打賣哂都算
海南雞飯d 雞好少份量 飯難食 個湯冇味 仲衰過水
宜家聽講好返好多 不過我唔會再想去試

我覺得一次會用呢個機會抹黑
建議佢去番人地fb講番好過

有啲呢個post話難食嘅鋪我有食過
其實都ok

應該唔會掛

貴咗 難食咗

早一兩年 雞飯先$24

別天神我都認同 唔好食

豚道樂好好食喎

$24個陣好唔好食？

大埔真心高質
不過食到有啲厭

喂你係咪分化pr五毛啊，兒登唔講得黃店壞話架

呢個真，好多又貴又難食，掛住借社運gimmick賺錢，又唔去提升食物質素

我都有同感

大埔間oyster king 真心好好食仲要性價俾好高

尖沙咀間籽樂廚房
食過個鹹蛋pizza
夠膽死個topping得粒無味嘅蝦

Agger 佢個蝦湯同黑蒜好食到無限encore係啲叉燒差少少香港拉麵嚟講佢算好撚正

我覺得兩姊妹涼皮好食喎

依間真係好難食

未到難食嘅
但用糖去扮鮮甜真係有啲低莊

好鍾意食佢個曲面

咪話除左章魚燒果間 其他都OK囉
章魚燒嗰間所有分店都不可一不可再
朗豪坊 九龍灣（己執）荃灣 太古城所有分店食過晒
全部好難食 凍冰冰一嚿粉咁
不過賣飛碟嗰間其實人哋主打串燒
個慢煮牛舌串燒先係招牌菜的確係幾林幾多汁嘅
兩姊妹我每次食都要走辣唔係會變孖潤腸
牛肚炸豆五彩冰粉

屯門炻板燒, 勁撚垃圾

可能只係垃圾口 咩都話好食呢

佢啲麵一定要曲先正，啲湯咁濃，曲麵可以一啖掛到好多湯入口

Real?

一般 有三隻醬點

對得起價錢

有幾間我都食過 原來都係偷雞做堂食？

楊明間野咪係咁衰咗

早幾年食過,真係好難食
係屋企求其煮都好食過佢

鰂魚涌 兄弟小食
係我呢世食過最難食既飯盒

絕無誇張

光榮
mk食過一次 除咗杯奶茶之外狗也不屌

同埋覺得而家嘅龍門好食咗唔知是咪少咗人嘅關係

Peek a poke係食完無幾耐又會好想食嘅舖 好似上癮咁

我上年食過最難食嘅食物就係佢嘅鹽酥雞飯

梗係啦 班mk玩食物唔係煮食物

McDonald's

別天神食過一次唔敢再去，好似日本嗰啲連鎖拉麵店咁差
要食去食麵匠風龍好過

熊拉麵真心正

真台客
上年食覺得唔算好差 上個月再去難食到唔想再去